[求救]Chormium OS點樣燒碟?

[求救]Chormium OS點樣燒碟?

而家直頭連個CD drive都冇埋，救命

Read-only

我都知，就係想研究下有冇其他方法